依家啲人連英文都唔撚識？

乾手機當垃圾桶

啲人仲要dum完見到係乾手機都唔清返 屌你老母

總有呢d敗類既

影到成個垃圾桶咁 屌你老母

利申 清左

抵讚
Btw亂扔垃圾死全家

巴打做清潔

抵讚

咁啱去廁所見到

你有冇諗過啲人係想整乾啲抹手紙，循環再用
曲

巴打，幽默感嘅嘢呢

你幅圖調撚轉晒緊係睇唔撚明啦

我都唔知咩事

咁好人嘅巴打你

從來冇想像過呢部嘢係垃圾筒

正評比巴打

如果呢個係垃圾筒都幾高科技

連登典範
大家記住多多向樓主學習

我諗我有啲強迫症 見到堆垃圾篤眼篤鼻

D 廢老係咁

有公德心

曲你老母呀
新年流流都要擺老母上枱嘅

可以既話，貼張memo係側邊「乾手機。唔係垃圾桶呀屌你老母！高尚既臭閪香港人。」